「血壓160」原來「確診即津貼」又係出至牠手筆…

原來係攬炒漢奸羅致光

羅智障係咪全心同林鄭過唔去？

保就業變左保僱主，國泰拎完錢仲要炒咁多人，限中午堂食又係出至牠獻策

林鄭團隊有邊個唔係弱智

智將，弱智個智

但呢隻大瘤既‘德’政，真係獲獲新鮮獲獲金